{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046955",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 무아"
    },
    "text": "釜山大学近くの東萊邑城と金井山城は観光地として知られています。この近くには28室の客室がある宿があります。客室料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。追加人数については1人当たりの料金が発生します。返金及びキャンセルは規定に従って処理され、退室時間を超過した場合、追加料金が発生する場合があります。未成年者の混宿予約による入室拒否はキャンセル及び返金が不可能であり、混宿時に身分証明書の確認が要求される場合があります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益は当社が責任を負いません。 夜間時間帯には騒音のため退室措置が可能であり、客室内の物品の破損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。釜山1号線明倫駅と温泉場駅はこの地域で最も近い駅で、韓国語での案内も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "東萊邑城とはどこにありますか？",
            "answer": "東萊邑城は釜山大学の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "金井山城はどこにありますか？",
            "answer": "金井山城も釜山大学の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は何室ありますか？",
            "answer": "宿には28室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "客室料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。追加人数については1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "返金やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "返金及びキャンセルは規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の混宿予約について教えてください。",
            "answer": "未成年者の混宿予約はキャンセル及び返金が不可能であり、混宿時に身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間時間帯には何か制約がありますか？",
            "answer": "夜間時間帯には騒音のため退室措置が可能であり、客室内の物品の破損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "この地域で最も近い駅はどこですか？",
            "answer": "釜山1号線明倫駅と温泉場駅がこの地域で最も近い駅です。韓国語での案内も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 393
    }
}